d 地球暖化撚而家凍到鳩都縮

夏天開多啲冷氣，冬天係咪可以唔使咁凍

你又有道理

上面三條撚屌究竟知唔知咩係全球暖化

樓主唔係睇好多書好博學架咩
點解會講埋d 冇常識既野既？

林超英警告 2020年香港無冬天

夏天要開暖氣了!!!